和理非新行動倡議：家家戶戶窗外掛港英旗

我提議，和理非人士可以商訂一日，家家戶戶在窗外掛上港英旗，以示團結，就好似新加坡國慶在組屋外懸掛國旗一樣(如下圖)。當然，大家亦可以決定掛特區旗，或黑區旗(有法律風險)，只要統一行動就可以啦，重點是拍攝效果，同震奮人心！

[緊急分析]法！不！責！眾！

好多和理非都唔鐘意掛香港旗

港英旗？有病呀？

係都香港旗啦

唔好再留戀港英
人地擺明當我地棄子 無著數都廢事理你啦

香港人現在只能靠自己